	\section{Recursividad}
Nota: Para todos los ejercicios, salvo indicación en contrario, dibujar el Arbol de Recursividad, para una invocación determinada.
		\begin{enumerate}[\bf 1)]
			\item Escribir una función recursiva que devuelva la cantidad de dígitos de un número entero.

			\item Escribir una función recursiva que permita calcular el factorial de un número entero. ¿Conviene realmente la utilización de la versión recursiva, por sobre la iterativa? Justificar debidamente la respuesta.

			\item Escribir una función recursiva que calcule $w^k$ mediante multiplicaciones sucesivas, siendo $k$ un número natural $(k \in \mathbb{N})$.

			\item Escribir un procedimiento recursivo que calcule $z \cdot v$, mediante sumas sucesivas, con $z, v$ enteros $(z, v \in \mathbb{Z})$.

			\item Proponer un procedimiento recursivo tal que dado un arreglo de números reales permita calcular el mínimo elemento del vector y su posición.

			\item Proponer un procedimiento recursivo tal que dado un arreglo de números reales permita calcular el promedio de sus elementos.

			\item Escribir una función recursiva que dado un número entero positivo calcule su imagen especular. Por ejemplo: $f(345) = 543$.

			\item Escribir un procedimiento recursivo que imprima el contenido de las posiciones pares de un arreglo de enteros.

			\item Proponer una función recursiva que recibiendo como parámetros una cadena de dígitos hexadecimales y su longitud, devuelva el valor decimal que representa dicha cadena.

			\item 
				\begin{enumerate}[a)]
					\item Calcular $C(n,k)$, los coeficientes binomiales recursivamente, siendo:
						\begin{table}[H]
							\centering
							\begin{tabular}{l c l}
								$C(n,0) = C(n,n) = 1$ & & si $n \geq 0$ \\
								$C(n,k) = C(n-1,k) + C(n-1,k-1)$ & & si $n > k > 0$
							\end{tabular}
						\end{table}
					\item Construir el arbol de recursividad para $C(6,4)$.
				\end{enumerate}

			\item Escribir un procedimiento recursivo que calcule el producto escalarde dos vectores que recibe como parámetros.

			\item Escribir una función recursiva que halle la suma de los primeros $n$ números naturales.

			\item 
				\begin{enumerate}[a)]
					\item Escribir una función que realice una búsqueda secuencial (lineal) de un elemento dentro de un arreglo de enteros.
					\item Idem pero para Búsqueda Binaria.
					\item Hallar una expresión para calcular la profundidad del Arbol de Recursividad para búsqueda lineal y para búsqueda binaria.
				\end{enumerate}

			\item Para los ejercicios anteriores, escribir funciones wrappers que realicen todas las validaciones necesarias. Indicar cómo deben ser invocadas, y sus precondiciones (si las tienen).

			\item Para los ejercicios anteriores señalar en cada uno qué tipo de recursividad de está usando (de cola o binaria). Analizar la conveniencia de usar una u otra, en cuanto a los requerimientos de espacio en memoria, tiempo de procesamiento, simplicidad de desarrollo, etc.

			\item Rehacer los ejercicios 1), 9), 11) y 12) utilizando Recursividad de Cola (Tail Recursion).
		\end{enumerate}
